［ViuTV］2030-2130 抓住幽靈。狗鐵好乞我憎！

應該唔係講鬼

文根英都算靚女啦，大家係咪咁話

自推一下先

再推

開波

宣虎

睇下咩料先

女主角好似幾樣衰咁

髮型唔掂

病完好返加老左

觀望下。

童星出身冇大執算係咁啦

地鐵AV

癡漢

吾妻十六歲做緊國民妹妹時幾正。

文根英女警服得喎

你個標題冇憎黑警

下次加埋上去

女主仲衰過美蘭喎

期望第二女主

蝗蟲幫

老貓燒鬚

蝗蟲幫暗示

做show比人偷哂

AGREE

剃佢老母眼層

我覺得係嗰三個公仔

眉，自

好耐冇見

我出聲少咗啫， 我仲有煲劇㗎

做騷變咗即場查案

做咩唔出聲

嘩屌，仲死埋人

高班長幾靚仔

失敗到

cls

記者搵到好料

返到屋企攰， 做唔到一心二用
咁咪專心睇電視

831呀

警察太無能！

831

掛住u

我明你嘅感受

好L恐怖，香港地鐵應該放唔到屍體

林鄭嚟㗎喎 ， 衰左唔落台

講到連環殺人案，個bgm好似玩緊咁。

死黑警

呢套好似同冰凍人
有點無趣

啲女主一套衰過一套

呢排盡量 推post

感謝你明白我

馬時亨

可能用來襯托930套熟女

高班長個樣好似河智苑

lm

呢套劇响韓國收視好嗎？

女配角先係王道
我仲掛住緊Veronica Park

我都攰到齋睇無點推

似伍富橋喎

唔算好唔算差

原來係佢

條女好撚串

套劇係韓國接偉大的show,收視都差唔多

睇咗viu 咁多套粵語韓劇都未搵到個超越佢嘅角色

執屍

人哋冇知覺仲要用鎅刀

身材得喎

人地劫財only,唔劫色

暴走鞋以前我都有對

背多芬

嘩屌好撚樣衰

娜星同滿月可以一戰

人地盜亦有道

你J緊喎

棄劇頂唔順

鬼呀

唔係喎，幾好丫暫時

點解文根英樣衰咗咁多架
明明以前睇rm覺得佢好靚

J得過

滿月佢係港女未夠癲

奪命鉸剪腳

佢哋自己唔係應該有鎖匙㗎咩?

我究竟睇緊啲乜？

咁快閂門既。

屎過女主

男主表情好豐富

佢點走的

車長見冇客趕住收工

個女主角

女主個表情都係

咁樣呢埋仲樣衰

真係好樣衰呀

男主幾搞笑

女主條眉想點

係咪得罪化妝師系列

班長渣過新人

同感
劇情幾吸引 但女主好趕客......

唔like佢

重點係第二女主

睇呢季兩天一夜發現佢好搞笑
呢排開始追埋佢啲劇

童星出身黎講佢都算幾唔靚

女主有冇靚相睇下

十幾年時都OK O架

好鍾意佢啲戲幾好綜藝又好笑

睇怕無

your name

咁撚小氣架

唔係咁慘啩
條眉修幼啲會好睇啲

睇睇下女主有啲似新丁

童星出身演員最新推薦朴恩斌SBS新劇 喜歡布拉姆斯嗎
黃viu有得睇
最吸引係OST有大家最愛德魯納歌手班底 Punch 太妍 gummy

仲係幾童顏。

鐵膠

因為條眉粗蠟筆小新都係

睇running man覺得好靚 有d似李多海

以前幾正喎 做咩變成咁

OST仲有izone大主唱油B

堂眉好有戲

細個好靚女

2012都成8年前啦

Alice?

文根英太肥

屌 個首唔好講
聽完即刻要開punch 太妍首歌黎洗耳

不如行樓梯

條眉好似都炒炒地車

套野好on9

屌拍片嗰兩條友係咪盲㗎

靚過我老婆

原來係佢劣撚咗咁多

n號房

不了

網上瘋傳

好似大陸啲大山婆 不過白啲

開心些牙

真係好樣衰

細個已經睇佢 估唔到而家睇仲係成個白痴妹咁

女主角真係好豬

連登孤島

上網搵左原來係之前有病肥左勁多
而家已經瘦左啲

絕對係髮型問題

互相推卸

email

咁撚癲既，邀請迷姦都有

N號房

姓唐？

小炒

善良的槍

韓國女版 吳卓羲

條仔好撚煩

部電單車幾靚

爆衫係咪玩法

屌，點解要咁著

睇睇下似呀爸湊女

我究竟睇緊乜

關禮傑

吾妻十六歲

綿羊點追四個轆丫

Viu tv點解播親都係依類劇

青春丫

男主角都幾辛苦吓

套劇好癲

女主角好似大媽
但劇情又ok喎

啱啱我仲諗緊綿羊仔夠力上樓梯咩
原來真係唔夠力

係咪咁癲丫

條女係咪低能㗎

真係cls

有啲似vespa

韓式膠劇

其實睇落又唔係好樣衰啫

佢其實存貨多，過多兩個月應該播夫妻的世界吧

唔駛以後
而家就後悔

睇嚟你連弱智都啱

莊wear

個樣毒到

又真是n號房

連架綿羊仔都係偷

女主你又做乜撚嘢丫

癲尻

女主亂撚咁嚟

好撚癲

警察唔跟規矩遲早都會係一個罪犯

香港

踢返醒你頭腦

女主角夠晒癲

變咗死黑警。

真係亂西咁來

on撚9
係民主自由法治既國家
法庭有權唔接納不合程序公義、非法取得既證據
到時你捉到人都變捉唔到
仲將成個執法部門既聲譽拉落水

條女好撚柒

拉打kick會爆頭囉

點解大家都係開鎖 上套娜英正咁多

人哋娜星正規軍來，佢就亂閪咁來

保安室邊有可能用廁所鎖

咪係
佢拎把刀仔去鳩開

程序係保障雙方
唔畀差佬砌人生豬肉， 偽造證據
更可以令被告 同 公眾肯定個證據可信性， 好似香港黑警咁任意偽造證據令到自己嘅可信性去到負數 誠信破產變成過街老鼠， 你講得岩正常民主國家係唔會準許，係香港狗咁蠢為左錢放係自尊人生， 佢地未來一係畀共產黨抄家 唔係嘅話就會畀外國制裁 唔會有好下場只係時間問題

不過韓國既民主都係有啲問題

第一集全程亂閪咁來

知法犯法，果然係黑警

原來viutv播返
啱啱追晒 好睇

之後唔膠

cls成班連登仔

原來之前有病

我覺得右邊個張相似申惠善

我反而覺得右邊似李鍾碩

你咁講真係有啲似

Veronica Park speaking

我老豆話琴晚個集好好笑

屌，兩個癡漢仲勁過特工

車震

夾手

好癲
不過好彩有女主

人地部綿羊仔無啦

痴線

紙箱邊撚度夠力丫

仲未還返俾人

車中紙箱會飛天

黐線架綿羊仔點飛到咁高？

呢班仆街真係。。。。

仲夠膽講我又唔係殺咗人 屌

誇撚到

人地就留，自己友就刪

轆到紙箱完全無可能囉

紙箱又唔係跳板

架綿羊仔有幾快阿，斜台都飛唔到咁高啦。

90年代港產片手法

幻想一下頭先件事發生係香港不突止
仲要係你架車度
然後你想claim返錢
但pk tang唔肯claim俾你
你真係企撚咗係度
因為真係claim唔claim, claim既話俾幾多，任得佢up
唔止黑警要死全定，仲話要制度內抗爭既人都應該要死全家

黑警做嘢唔洗你教

阿妹，仲要係自閉

如果有親人咁樣出事，真係人都癲丫

南泰

就算拉咗 大波唔會告

唔敢想像亦都想像唔到我會點

黑警大話會: 報案人扮有孖生姊妹報假案, 我地已經將報案人拘捕， 我地又破大案，完

我唔知 我睇唔到

南泰好彩無出事

太陽的後裔陳所長
被韓國人嗌佢做陳垃圾

真·新丁

仲有男主係百日的郎君嘅面盲症

其實女主都唔係好差姐，都幾可愛

女二

女黑警： 我覺得唔係就唔係 ，冇屍體姐係證據

佢又想偷槍?

有冇人可以概括下依家咩情況

之前清潭洞愛麗絲果陣幾靚

d罪犯都幾無法無天

女主幫手破左n號房，入左隊
家下自己一個去左地鐵隧道搵殺佢個妹嘅凶手

諗起庾文翰

真係有人

呢條女全盛時期可以比人 襲擊幾多次

大家估下呢條女被人襲擊多啲定詩英喊得多啲

其實地鐵所有維護，工程都應該係收車先開始做咩依套劇嘅地鐵站一收車就變死城咁

詩英喊得多啲

之前我無睇晒全集，想問下有冇解釋過點解叫蝗蟲幫？

thx

好似冇

暫時詩英應該最少每集喊一次，呢出女主已經已經被襲擊3次？

袋偷嘢

而家佢 畀人偷拍， 人地退車佢扑街， 畀人用窗夾手， 而家畀人後面打

界

腦退化

點解配音把聲咁老

唔通佢老母17歲就生咗佢

永遠的17歲

鐵打得來又好撚癲

點解我覺得個演員好後生

一個阿媽腦退化，一個阿妹自閉症

同美蘭有得fight

真實年齡58

男主咁似伍允龍

都唔聽人講嘢嘅

條女真係同美蘭一樣咁癲

橫沖直撞咁

癲過美蘭啊

傳單阿姐一定有問題， 主角去到 邊個位守佢就 係正個果位派傳單

又真係有啲似

伍允龍塊面再方啲 條眉再粗啲

文根英 大病完走晒樣

影都未影邊有證據

又瀨嘢

係癲太多，唔撚受控嘅

你唔使咁努力

你唔使咁努力㗎

佢究竟點樣喺警察學堂畢業？

咩病

係 越睇越癲 條友真係癲㗎喎

女主角係專揀警察黎捉， 佢唔做啲專捉內鬼嘅部門真係嘥曬

呢啲嘢唔好問啦

又老土調包

個伯伯之後會唔會比人殺

香港啲黃絲都係專門捉自己友

「急性腔室症候群」（Compartment syndrome）

跟著9成就會撈亂袋然後執到毒品

在2017年2月，正當她忙於演出舞台劇之際，突然患上急性骨筋膜室綜合症候群，甚至面臨截肢危機，經過4次緊急手術，病情才逐漸穩定，她亦即時停工休養

男豬篤灰

有機會截肢

次次做錯嘢都係佢

維基幅相勁恐怖

更年期

唔知點解覺得佢塊面好腫

同以前唔同

可能壓力引致肥胖

藥物會唔會有都有影響

都有可能 一病就好慘

女豬好cute

睇落其實唔錯，係癲癲地同有小小失控

屋企兩老睇唔明 反而睇冷凍人同IU嗰套睇得好開心

好易明喎

等咗兩日 終於星期一

真爆肛

好彩女主夠癡線先救到阿伯

女主角又咁衝動

屋企人？已經

牙英好有正義感

正名嘅話應該叫牙瑩

呢套劇係全程睇女主點樣失控

𠵱 有兩個譯名

我落 D 又唔見有女聊我

條女識玩

電槍咁易用既，飲醉咗都開到？

哥哥仔

男主角俾人偷手銬又偷槍會唔會廢咗啲

好淫

頭先條女好似上過running man

SAMSUNG

靚仔先有份

個女主好撚肥

仲有第一集打輸俾女主，俾佢落手銬。

佢真係比女主廢好多

日日做乖仔

大病痊愈

條女咁抽得

跳得靚

跳閘

係 買定支傍身都唔錯

babyjohn 落去
啲女比佢任屌啦

玩緊running man 。

之前明明讚人專一

有得屌 =\= 會屌

突然咁好抽

ffing

頂

FF

諗起大丈夫

jm9

暴動了

跳閘，消防喉

又會無啦啦去咗人哋後面

女主出水了

點解啲畫風成日變得咁快

濕撚曬

頂，佢兩個究竟係咪警察？

扮死mk嗰啲好慘 支水柱應該幾痛

女主真係好有做黑警既潛質

黑暴

仲ffing

男主射水喉嗰幕好靚仔

我睇緊啲咩

痴漢

原來男主扯旗

旗鼓相當

睇男主ff

係囉

牙伯

套戲想點

如珠如寶 cult 片

好on9

女主點樣癡線

天生一對

佢今晚巧開心 遇到酒吧條女之後係咁ff

男主ff拍得著上套個美蘭個前男友

女主身世咁沉重，但套劇又玩得咁癲。

條友紋首詩响度

黃炳深

支支

原來又係中蟈

又抹黑强國

事實唔算抹黑

嚴厲讉責

唔可以開槍

俾枝槍一個控制唔到自己既人除咗祝你好運我都無野好講

仆硬街

又ff緊？

POPO 最叻開槍

迫人開槍咁串

男主懶型

根本呢條女係韓版林鄭韓版仇B嚟

手都震埋

wtf

頂你，仲要俾犯脅持返人質。

被人捅一刀都起番身

好玩唔玩
玩個癲嘅

double action revolvor應該唔洗抆個hammer一下
所以應該佢開既第一槍已經係實彈

會唔會係泡菜

屌你，兩個都癡線㗎

幾準

邊有人袋盒泡菜

仲以為男主ff緊 突然間咁抽得

係咪好襯呢

真係好cute

泡菜仔

行動又做咩擺個飯盒喺心口阿？男主無事又做咩瞓低咁耐阿？打完個犯，兩個無事，做咩又唔第一時間去理個犯同人質阿？

男主要沉船了

韓國lunch 哥嚟架人地

好犯駁

之前派傳單嗰個女人嚟㗎

個犯中咗槍都只係包紮完扶上警車，咁無人權？

啲劇情好似陀槍師姐咁

係 幾正

又幾好眼喎

其實女主真係幾正

唔算靚 但演技ok

唔係講女主

搬屍

好cute

講男主

做公務員都冇錢

唔同黑警

好似香港公務員特別好pay。

我記得韓國警察人工低過香港唔少

泡菜嗰下真係笑咗出聲
點估到個衫袋有個飯盒

睇李光洙果套警察劇係150萬韓圜一個月好似
仲有果套劇話我知韓國好多強姦犯，同埋好多男人有暴力傾向

呢套live好睇。

你睇我個名

推！

黎香港咪得

啱啊。啲警察最識侮辱自己

班狗真係好鐘意狗咬狗骨

就算結果係好，懲罰都係必需
公權力不受約束會點，香港人應該深有體會

人哋呢啲叫警察，揸槍係救人
香港就係叫黑警！揸槍係想殺人

割蓆

一齊瞓 同房 進展太快

唔快啦，正常第一集就應該一齊瞓

食開屎?

女主成個問題兒童咁
同床都好難扯得起

你搵舊靚得來又幾可愛嘅屎來睇下

合法開槍自衛都要開聽證會
反觀香港

男主係咪誤會左咩

我諗起奇怪的拍擋

其實咁先係正常

唔好食啦，去瞓啦

執法要道歉 天謊夜譚

呢套野好似幫啲黑警洗白咁

好撚恐怖
無啦啦有個黑衣人

個宣傳官

又一個死黑警

14K

八婆

想搶走女主

條仔幾靚仔

個樣有啲青澀

女主角又黎

韓國養老做得超差，好多人退休都要做兼職做到7，80歲

咩劇情黎

有邊個亞洲國家係做得好吖

仆佢個街，有黑警廣告嘅

閃避球 同政苦一樣 最鐘意避波 將啲波交俾人

一野逆轉勝

台灣、日本？

高爾夫球棍

有冇detail?

打死佢有咩用，都係還唔到錢俾佢㗎

台灣健保真係唔錯

勾引明哲哥

快啲結局啦好嗎

呢套好啲位好on9同好笑但同時都有好多位好dark

心智係青年， 佢個格都係阿嬸

現實都係咁

男主財務情況咁好容易出事

唉

韓國好似好多人都有欠債

香港會少咩

深夜煲劇求未訓巴打絲打加入
viuTv深夜韓劇 今生是第一次

幫推

但應該唔係咁多會唔掂到要借貴利下話

本地財務公司多到cls

其實都係六萬幾

女主呢段揸電單車好有拉打feel

呢個差佬係咪傻㗎
點解唔可以搵間正正經經嘅貸款公司借錢

男主

話你知831黑警點殺人而神不知鬼不覺

呢部幾dark humor

加埋個Bgm真係一流

仆街

女主應該可以發左癲咁撞開個衣櫃囉

嚟得呢度唔係借錢就係踢竇㗎

打爛道門咪得囉

買車

呢段劇情夾硬左啲囉

唔明點解家下唔發癲

真係好撚鳩

畀隻手我

仆街，咁樣逼佢殺人

好合作

男主痛腳

佢真係癲㗎

嗰對木門好容易踢爆

根本格硬降低智商。

女主角有特異功能嗎？

拍到佢勁過鐵膠

純粹係鐵膠

為左搵妹行得多就記得

睇來想殺bass哥

殺大佬上位

兩個咁都跟得甩咁廢。

咁快走到咁遠

用槍指住人由地鐵站行上大橋都無人理。

死黑警有撚用

企咁高腳唔軟咩

人情味。香港都係咁㗎咋

窮人生仔……

黑警唔好講廢話

竟然無人報警，無警察跟住佢地。

真係好dark

呢個社會真係好撚仆街

原來係買嚟送畀個仔嘅玩具槍

女主其實好cute囉

企係橋到個大叔咪就係 我的大叔入面個大哥

好想社會有一日冇哂所有不公

係，一眼就認到
姜必成阿哥

Bass 哥去咗邊？

依家先留意到

係警察懷中

我對眼好正常

好gay

呢部警車好得意

好正 吔屎啦

首先要清洗曬所有貪心嘅人
但人嘅貪念係無盡的

配音 把聲語氣好似弱智角色

配音組大愛des

男主幾靚仔 可惜係廢柴

點解上頭知道咗架違規改裝綿羊仔仲用得？

高班長

百日的郎君都廢廢地

睇睇下有啲似神經俠侶

死黑警！見到咩先係警察未丫

忠勇毅

開住燈瞓教

電費開公數

男主咁廢竟然係警校首席畢業？

呢種諗法會令你變馬克思
更差既係，令你實現馬克思主義既心態會令變成下一個共產黨

因為死攬自己人
邊似得香港人稍為勇武小小被黃絲屈係鬼

好似神經俠侶嘅eason咁
變咗做一個老油條

食左前男友

係警賊大學
人地台灣南韓係有專門培訓警賊既大學
唔係train你28個星期就俾粒花你戴既香港

理論同實踐係有誤差

警大要讀4年，係大學級別
毅進仔吔屎啦

exact7ly

睇資料韓國警大1年只收120個，讀4年出黎係未來警隊骨幹，應該對應香港見習督察

散仔既話你睇返光洙套live
都係爭崩頭，考公務員試咁招聘

家暴 恐怖情人

死黑警都係咁

正常發揮

咁喺地鐵發現屍體都係百年難得一見嘅

個宣傳官官僚到

wtf鋼鐵直男

同香港一樣啦 根本全世界高官都係咁

原來係老母來

阿媽

條女幾靚
咩名？

嘩屌 拍過拖 我仲以為係條女單戀添

幸運是我

媽媽

唔係不嬲都係佢媽媽嚟嘅咩

瑪麗

sad到 諗起東燦同夏英

Mary

做咩唔同條女講因為要照顧老母

你個名

地警隊全名係咩

地球警衛隊啊

鐵仔未瞓醒

老母你都唔識

老母>>>>>條女
支持班長

以為真係佢老婆

：冇人識你呀

蝗蟲幫呢個名真係好正

第一集開頭有講地鐵警察隊

地球警衛隊型啲

點解係女主揸電單車

女主話人衝動

女拉打

笑死真係好重

調返轉啦

女豬

伍允龍咁蠢架
隔離咪矮啲

不過佢嗰架似綿羊仔多啲

女主真係好on9

又fake鳩班長

鬧得好

女主識講野

搞得嚟都打鳩完啦

條女個樣已經似弱智行為仲撚似

兩個都顛顛地

明明好可愛

行為似吳卓義

同各位巴打講聲
各位中秋節平安

仆佢個街，原神廣告

家下先知

係咪同支那人有關

但鐵仔未瞓醒

好彩女主夠癡線

諗起之前狗乸個六歲仔比黑警虐打單新聞

啲行為係小偷

得罪權貴了

瞓住祝大家平安

今日有少少有啲攰啫

今晚仲有小新呀

正喎屌

點解嘅

1點
有冇巴絲陪我睇

重播

電影

個暴力撚係黑警定咩

傻鳩惠珍
由佢比人打啦

正

形象大使

拳手

我都覺得係

一齊睇

約定大家先

真係抵撚死

lm鐵仔瞓咗

慧珍close up有啲似放大版irene

牙鐵瞓住睇

暴力撚講嘢都好信

之前返工攰啫

有得咁既咩
傷人係刑事 唔係當事人話唔告就唔告架喎

＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄

南韓大陸法國家
唔係五眼香港呢啲地方
係會有啲唔同

轉個頭死撚咗啦

真係要俾人一拳打到變白癡先知錯

咁撚on9
由佢比人打啦
打死啱架啦 唔好放條暴力撚出嚟

gg

係女主夠癡線，如果唔係已經死左

救得佢一次救唔到佢第二次

暴力燃

下集正
亦話比大家知
做大愛膠後果就係咁

女主有光環，現實死撚硬

真
勿做大愛膠

現實一早俾人革走咗啦

佢睇來係想返去攞罪證

出事啦

仆街了，仲要俾個癡線佬見到

女主咁講係咪表示佢準備要便當

慧珍要比人屌了

唔女女女埋？

係女主大檸樂

真係打一拳都暈低

女主

佢只愛慧珍 但愛嘅方法有問題

隻幽靈見到暗爽？

金元泰自己出手咁傻豬

幽靈心諗真係多謝

冇人理？

竟然冇人叫車長停車/報警
好大個bug

唔係啱先有人入嚟咩
冇人報驚？

入嚟個個應該係真幽靈

認真就輸了

鳩問唔係唔應該亂郁傷者？

打到咁傷

屌，打到女主要急救

有2個人架嘛
一個幽靈 一對係女人腳

如果係館長一拳打埋嚟，我應該死左

金元泰真是好癡線

條女有冇諗過，自己會被打死

之前真係殺過

不安
捉去屌埋

館長應該大隻過佢

有

但傻鳩女人思維係：佢會改 佢遲下可能好啲

班長

呢個絕對係最on9嘅思維

周身血周圍走

班長啲火番嚟了

去隻揪？

班長同金元泰隻抽邊個好抽啲

手臂粗好多

18段速度型vs 肌肉力量型拳手

唉，好多時都係咁
爛賭、吸毒、偷食 etc...

班長會俾金元泰一搥打死

男女主都衝動撚嚟

班長跑去做沙包

型囉 威囉 疊馬囉

班長你做乜尻

走去俾人打為咩？

覺醒

爆seed

On9 反cup

On99

合氣道18段

竟然冇玩SM

俾人打到變白癡

白兵打bob叔

平時都玩得啦

香港人都係咁諗共產黨

一日女主啲傷變到咁

其實慧珍好索

所以就好似慧珍咁俾人打到變白癡

metahuman

我唔想比人打死囉

心動了

個歌詞

慧珍好正

沉船

中共無可能會變好囉

香港女權撚縮咗入老母閪

垃圾女權撚

尚書大人真機靈

呷醋

宣傳官領功

你問下出面班黃絲仲係度下年35+

出年全部dq同中共隨時可以喺大灣區倒票

班人真係好on9

黑警伸縮棍

伸縮警棍

黑驚裝備

人地嘅係警察，香港先係死黑警

南韓都有三十年既黑警時代
亞洲真係好撚落後

新丁應該裝埋胡椒噴霧

依家都係
天下烏鴉一樣黑

頭先角度有啲似Apink娜恩

運屍通道

成日自己一個 後面被人一嘢打爆你個頭都唔知咩事

原來高班長舊菜madam係w兩個世界李鐘碩個秘書小姐
唔怪得咁熟口面

apink一定係夏榮最正

佢拍過幾多出名嘅劇

除衫？

靚過女主

好得意啊 成個人抽起咗

老mk……
揚到咁都叫收埋自己

咁樣叫收埋

點解會係得意

我覺得個動作好得意喎

撚狗咁撚

your face

個黑衣人會唔會係MADAM個拍擋

老母有機但個女就唔會掛

我講MADAM個男拍擋

咁真係好爆喎

可惜做親都女二

推

個老母醒好多

點解女主好似順眼咗

個男人

嘩屌咁多人捉一個

成班休班狗

係好cute

個拍檔

因為要邀工要鬥多

呢條仔好有可疑

對女豬一見鍾情

定係鐘意女豬，所以捉左女豬個妹

ex正好多

男豬係為左阿媽

兩個唔同風格

女主戰鬥格正好多

個表情cute到

男主好charm

男主越睇越靚仔。點算

女豬嗒糖

係咪要kiss

cute到

男主及時煞制

女主角真係好樣衰

食左先講

好cute wo

已經瞓左

veronica parrrrrrrk's speaking

又cute又charm

戰鬥格已經好睇咗好多

啱啱成節車廂都係女

屌，咁樣俾人走甩

可唔可以叫站長停車

係

扒手的話應該唔會停啦

攞刀fing㗎喎

女主要送頭了

又開始失控

女豬又要癡線啦

竟然忍到

竟然無失控

想被男主角摸頭

又轉左look

斯斯縮縮做乜

白tee西褲白波鞋
點解香港好似無乜男仔咁樣著？

第一集架車有蝗蟲幫，廳長嗌班長即刻緊急停車。

網紅

飲喜酒有時會見到 但出街好少

香港大部分男仔啲身高咁着會有啲怪

女豬衝動派 女二邏輯派

嘩屌 咁就偷到

作為一個香港人
我好理解高班長果種做下細case又一day既心態
上唔到位唔緊要
最緊要唔洗減人工唔洗俾人炒
唔洗搵埋條命搏
準時收工先係最重要

話曬係蝗蟲幫，平時偷開

點解睇viu都可以睇到好大陣亞視味

有咩可能畀外人入到警隊辦公室？

但佢做地鐵警察照顧佢老母

外賣仔

viu都亞視

你唔係外賣仔！

幾好吖
搭車唔洗錢，唔洗日曬雨淋仲有冷氣環境做野
捉下偷拍撚又一日，捉完返去仲可以J埋條片
月尾準時出糧，份糧同其他黑警察又無分別既
又有時間照顧老母

熟女強人唔亞視咩

冇睇 唔清楚

希望之後男排女將好睇啲 其實viu原創我只係睇過二月廿九

岩，睇viutv通常睇韓劇

This is an order

唔係要睇低港劇
但韓劇真係贏太多
劇情類 愛情類 要乜冇乜

屌

運屍中

古兒真係唔想睇
屎塔肥就唔同

不過劇情另計

咁樣俾人踩到上心口

攞手機照啦屌

好恐怖

仲開門是咪on9

女主真係on9

吓 掐一下就走

韓國做警察有無智商要求？

男主識開手機燈

唔死咪算大命

有無人覺得女豬呢個樣好得喎

好有寵物feel

唔講其他就講呢套，香港都拍唔到啦

Cctvb拍警賊片集都要開槍，一係查案超級on9

黨鐵客運量咁高，封站包架車拍好重皮。

應該深夜完哂班次先拍喇

夜晚拍囉，洗鳩封咩，況且你例行檢查都唔係站站做

其實人地都係，人地剪接做得好，唔通人地唔洗返工咩

琴晚點解個兇手會放過佢

我諗女主你都係一定要變得醒目好啲。

攞槍指空氣

係地下執嘢做乜撚放低支槍

申請換拍檔

鬼叫男主on99咩

鍾意探險多啲

意思係分手丫

嘈交了

男主：你變心喇你唔愛我

女主cute到

兩個同事心水清

咁快就變面

呢個咩鳩脫毛廣告 以為係郭少雲

而我不知道，乜少雲是誰

cctvb嗰個
愛回家咩鳩姑奶

原來係愛回膠

以前巧鐘意睇

已搣甩咗三年

女豬又暴走

咁耐

進入半失控狀態

有viu開始已無睇，係反國教開始已唔likeCCTVB

我都係viu多
但cctvb買咗好多卡通片
多啦A夢同小丸子
仲有Pixar

女女女ed?

自己上網埋落電視睇

當戒毒啦，小丸子又弱智，叮噹已經唔係以前嘅叮噹了

定係調教

睇黎都似啦

鐘意聽配音嘛
不過都忍痛戒咗好耐了

小丸子好感動喎
叮噹都好好睇

醋ing

保全叔把聲唔見咗之後就再無睇過叮噹

大個左好撚醜樣

兩套都可以上網睇最新
cctvb既叮噹仲播緊幾年前

男豬都係想照顧老母先唔想搞咁多嘢

仲有病過添

想聽廣東話

之後慢慢少睇啲囉

句句有骨

中到應一應

一言驚醒夢中人

老母嚴格到

咁你上YouTube睇都有中字配音

幾有張力

戒咗啦

食屎cctvb 攬住啲正野唔放

老母巴知㗎啦

換拍檔play

咁都畀你諗到

前度vs溝緊
邊對贏

柒左

男豬阿媽

佢應該唔想換拍檔

男二個feel真是好男二

永遠男二

唔想到出曬面

唔通掃地大嬸就係final boss

中文

條女jm9
迫人地on99

太自我

女主識做好多

佢老母：到而家都唔知自己點解俾人飛

公主癌

真係唔讚得

男二幾warm

女二太tough喇

男主要爆啦

仲瞓，去陪人啦

開定下個po先

［ViuTV］2030-2130 抓住幽靈。呢個係一個關於失控女豬嘅故事。

借啲依又表白

嘩屌，男二直擊喎

男二

男豬

真丟架

爭女啦

男二幾好J

男二ig

咩病？避孕丸上癮？

急性腔室症候群
差少少要截肢

成個大媽咁

心動警報幾好睇
有冇人開post

頭先尹恩惠仲幾好J咁

啲comments正能量到
如果係連登仔/2ch……

女豬又加分

諗起ilbe

電子腳鐐都仲犯到罪咁耐都冇人捉

其實佢如果整爛左咪廢囉

男豬即做筆記

條差婆好撚煩

madam識得新丁日子少

madam佢識條鐵咩

電子腳鐐可以自己除

呢個真係勁on9

咁仲戴黎做乜9

屌條差婆真係弱智

衰衝動

佢揸電線佢就揸電槍

新丁

暫時d犯都咁癲嘅

女豬失控得來又好幫得手

高壓電電完無事？

痴線組合

即刻覺得女主角好好多

條女蠢到

有咩人會係呢啲地方交收

點會係呢個位置交收丫

好彩

又醒喎

援交少女

爭女

靚d嗰個睇住兩個男人爭其他女

無我份

地鐵站入面臥虎藏龍又性侵犯又蝗蟲幫又連環殺人犯

on9

洪七公

孔班長

香港都有㗎不過比個三萬人部隊承包左黎做

賣埋樓

個犯好熟面口

白飯：唔好寫小說

佢地全部自願

審犯留俾madam，查案交俾女豬

連登仔勞資糾紛

啲強姦犯真係會咁諗

講到男主好廢咁

對白真係好似連登見過

啲錢我憑我自己實力借點解要還啲friend

做埋社工

fact check